[借account]垃圾老連扮政治中立 縱容藍絲高層撐警！

是咁的，連卡佛腦細係藍就全世界都知架啦，之前都有post 話運動最勁個時老連係最遲收鋪，又安排得差攪到員工食哂TG

個排公司啲高層已經屌班手足話攪到無哂生意，要做多左啲垃圾安排比員工收工

間垃圾公司內部講明唔俾公開講政治野，但有朋友圈呢排瘋轉緊既相，呢條臭閪叫jobie li, vm head,已經比fd block 哂unfriend哂，識佢既人仲話佢係公司同鋪頭大粒成日開口埋口都鬧死黃屍仲係貨場 毫無避忌話抵死最好炒哂啲黃絲。之前三罷，就算無客但返得工就會有野做，班staffs 做緊野佢就屌無人幫到手，話黃絲無腦，無批判能力比人慫恿罷工，仲讚班狗做野好辛苦係平時開左鋪多次大大聲係鋪頭講粗口鬧人，俾人投訴過又冇事，有次講電話勁大聲「屌！」成個貨場聽到都呆哂(冇跨張 真係成層)，啲客都O撚哂，同事要立即返同客say sorry 先圓到場。

行老連攪到衰過行永安賣牌子野但上網買啲discount 仲平過佢減價，大家識做啦

Jobie Li
老連vm head

真，有時佢上網減價仲多過store

仆街啦jobie

追擊目標

藍絲真係好撚on9

幫樓主一推

推

果條五毛我係FACEBOOK見過

估唔到係老連高層

又擺上黎，如果你地成班所謂黃絲員工一齊大聲屌佢地，又肯團結就唔會俾人玩啦
睇死你地而家連口號都無叫過

咁你嗌口號又等於抗爭成功啊? on99 好心槍口對外啦

呢舊咁嘅垃圾

pish

唔好再幫趁老連

一周年

睇標題以為講連囝

唔自爆啦 圈子咁細
佢咁小器搵緊邊個爆佢啦

push

pishhhh

咁既閪婆都做到高層?

出面個個都食緊花生, 揞住半邊嘴笑, 但哩度就無乜人講

又話好多人食緊花生又冇人幫手推po

話說有傳佢第一日見到個post又大聲係floor鬧「邊條仆街post呀！」

人類總要....

一個二個驚起底, 邊敢推, 我P牌得閒黎留兩句

輕輕一推

咁廢都做到高層？香港d管理層咁多on9

推下先

我又推

唔好俾佢停